KFC即炸辣雞世界第一

$50 6件好正

同麥記脆弱雞翼比 邊個正啲？

勁貴買唔起

一定係即炸？

食肉先易飽

佢同我講無哂辣雞要等10分鐘
所以熱到仆街

哈哈

食KFC唔食狂惹香燒雞不如唔好食

50$ 6件係優惠？

得星期一二先有得平

50蚊好似淨係得6隻雞
無野飲會唔會口乾

買返屋企食

香草辣雞翼>脆香雞翼>KFC辣雞

KFC真係好撚貴 放lunch最多R21

啲雞胸就真係世界第一乾

幾點去食kfc最好？

燒雞好食好多 d炸雞又唔香 又油 炸粉又多 同食屎冇分別

有冇咁撚大件

買到攤凍晒嘅燒雞都係同食屎一樣冇分別

等生瘡啦

d炸雞臭既

問過jolibee未